(純好奇) 呢度有冇人十幾年前讀小學暑假比屋企送去軍訓營?

十幾年前仲未淪為政治洗腦既工具先
呢d軍訓營其實有咩做
對你地有冇咩改變/得著?
有冇好後悔去左
純好奇

冇得著淨係記得比人罰左200下兔仔跳同宿舍廁所好臭,沖涼要限時

係黃埔軍校對撚住條屎渠食飯

中一中二有
唱下軍歌咁
冇改變亦都冇得著
會同啲軍人分享64啲嘢
問佢哋知唔知64係咩事